如果比你汁到容祖兒部電話,你會點做?

我唸入面應該有閃卡

汁你老母

勁錄自己唱歌把聲入音樂app 佢一聽激撚死佢

解到鎖再講

可以拆電話卡,放入自己手機

send whatsapp俾艾辛相認

汁你老母
唸你老母

唔撚識打字返小學讀過啦

開佢私人FB偷加自己好友 ,默默監視佢

佢大陸歌手,唔會用外國勢力
只會用大陸微信

你老母執著撚

SAVE所有相同對話,慢慢爆比蘋果得閒拎五百蚊

上面班人話backup完威脅春卷 係咪未俾獸性斬過

獸性百人斬

報驚

打錯字都有人護航
戇鳩鳩生勾勾

其實佢一年比一年靚

但都仲係唔靚 J完會生野

關你撚事咩 收嗲啦

iPhone 你開撚到咩

佢幾分鐘已經可以lock 死部機啦

打比浩龍

叫佢拎返部電話